原來13000已經買到手匯豐

好撚抵屌

你以為撈緊底
點知撈緊人地天花板

其實日日講大貓煩唔撚煩

我地玩返台巨算啦

唔會係天花板既，窗台位囉

啲朋友話要幾萬蚊先買到一手
上年頭嗰陣同我講

32蚊係匯豐宇宙能量鈦合金鑽石底再經過共產黨加持，所以請大家放心 撈底架啦

依家私服台巨兩邊走
台巨好難升

成班大閘蟹, 有排玩

本身我都諗住45個時入幾手 好撚彩無買

下年年頭去到終極鑽石磁能線黃金複合能量底：

啲連登仔話要萬三蚊先買到一手
上年8月嗰陣開po講

到時千3蚊一手

$80買入匯豐 點部署 T^T

樓主pin this

$38～40蚊時我都差啲買

一下子跌咁多 5蚊5蚊咁跌個時
見到唔對路就無再睇呢隻野

可惜你果個係curtain wall黎

我只係見佢講：支持黨安法
一畀國際點名，我估應該玩完
點知轉頭就點名，搞到兩邊不是人

下年1300，下下年130